TOSHIBA 東芝 釋出 Exceria Pro M402 符合A1標準 儲存卡

由於智慧手機裝置本身儲存空間有限，我們通常會可以把一些諸如影音資料轉移至擴充套件卡，不過能轉移的也只能是資料而非程式，因為即便是“10級”或“UHS-1”等級的擴充套件卡也無法支援直接從SD卡中啟動應用程式。
為了攻克這一難題，去年SD協會建立了A1（APP Performance A1）標準，旨在讓移動裝置使用者使用microSD卡執行APP程式。在A1標準釋出四個月後，TOSHIBA（東芝）率先帶來了Exceria Pro M402系列，符合A1標準，可以將SD/microSD儲存卡轉換為手機內部空間使用，大大緩解手機容量問題。Exceria Pro M402系列將在2017年第二季度上市，有16GB，32GB，64GB和128GB容量可選，暫未公佈售價，質保5年。
產品定位Exceria和Exceria Pro旗艦家族，有SD卡和MicroSD兩種尺寸規格，特別標註了A1以及U3（UHS-III）速度等級標籤。官方表示符合A1標準，能夠實現10MB/s的持續讀寫速度，提供1500IOPS隨機讀取和500IOPS隨機寫入。這類產品適合手機空間不足，有大量程式啟動的裝置，至於實際的速度和耐久度還需市場考驗，目前市場中這類產品並不多，有真正需要的使用者可以嚐鮮，官方提供五年質保。

U3同UHS-III
兩樣野都唔鳩同

張卡200PB/s 都無撚用啦
部電話個interface 有咁快先得架
依家啲電話memory card 個interface 有60w/100r 已經偷笑

香港幾時有